【推到完場】復仇者聯盟

呢幾日好似個個都討論緊
今晚TVB免費有得睇
唔明D人比2百幾蚊買飛入場睇為乜

青山走犯

坐左幾耐

屌你老母第一集你第一次睇？

1/10
樓主個名改得啱
7/10

劇透死全家

如果要睇復仇者聯盟, time line應該點排黎睇?
ca123>im123>復仇者聯盟1234?

利申:只睇過ca1

你算啦

google幫到你

Ca3>im2>ca1>im3>avenger3>im1>avenger2>ca2>avenger4>avenger1

thanks

準備開始喇

好緊張咁

冇人睇